聽日hsi大奇蹟日

先跌2000
但當最壞消息都出左
即刻反抽3000

大陸股一資獨秀，美團、騰訊爆升，撐住恆指，畀美國睇金融中心地位係基本法賦予

恆指期暫時1%

夜期升左幾多

托住9988 700 939
沽005

聽日多數升

麵麵點睇